【貿易戰】侵侵：支那經濟增長28年最差，快簽協議勿浪費時間

支那統計局昨日公佈去年內地經濟增長只有6.6%，是自1990年以來增長最少的一年，經濟放緩程度比政府預期還要嚴重，美國總統特朗普（Donald Trump）在twitter上發文，呼籲中國現在應與美國達成真正的貿易協議，不要浪費時間。

特朗普在twitter上指出，因為與美國貿易關係緊張及新政策，令到支那出現自1990年來最慢的經濟長，他認為現在中國「自然很合理地接受『真實的協議』和停止耍把戲」。（Makes so much sense for China to finally do a Real Deal, and stop playing around!）
特朗普與習近平在上月G20峯會上會面，同意貿易戰暫時停火，讓兩國官員進行磋商，美支的副部級官員早前在北京舉行會談，未有具體突破，而支那副總理劉鶴則會在本月底訪美，繼續磋商。

支那國家統計局的數字除顯示，去年全年經濟增長共有6.6%，是28年來最低，而去年第四季的經濟增長亦只有6.4%，也是自2009年以來最低。

習總有咁既智慧就根本唔會跟美國開拖啦

28年來最差，即係有進步空間啦，又贏

即係就快簽?

有樹皮怕咩

唔好玩野呀哪

即係支那死到臨頭都唔簽
侵侵先咁大聲屌支那。

侵侵好撚型

美國增長有冇低到

侵想同中國達成貿易協議
去舒緩國內因停擺帶來政治壓力
呢段時間 壓力係去左侵度
始終停擺帶來影響越黎越大
民主黨一定唔會鬆口
侵要再拖 就一定要有籌碼
現階段最大 最快既籌碼 就係中美貿易戰
中國個策略本來就係拖
拖到你侵個任期越黎越少

侵侵要出大技啦

支那冇野叻，最叻拖

全民家門前創業

睇黎中國好唔想簽公平嘅協議